和記東涌出年1月家居上網到期，請各sales 報價。

要100mb 或以上

pccw : 1000mb, 268$ @24.+1000$ 惠康+csl sim